[
    {
        "id": 1162,
        "question": "Birden fazla sıralı halde iki tarafı ağaçlı yol",
        "letter": "A",
        "answer": "Alle, Alle yol"
    },
    {
        "id": 147,
        "question": "Daha kötü, çok kötü",
        "letter": "B",
        "answer": "beter"
    },
    {
        "id": 1373,
        "question": "Bir ülkede yönetime el koyan kimselerden oluşan kurul",
        "letter": "C",
        "answer": "Cunta, cuntacılar, cunta kurulu"
    },
    {
        "id": 1451,
        "question": "Bilgisayarda yazılan bir metnin kâğıda dökülmüş biçimi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıktı, çıktısı"
    },
    {
        "id": 552,
        "question": "Her şeyi zamanında yapmaya özen gösteren",
        "letter": "D",
        "answer": "Dakik"
    },
    {
        "id": 1954,
        "question": "İnsanın davranışlarını etkileyecek kadar güçlü olan tılsım, büyü",
        "letter": "E",
        "answer": "Efsun"
    },
    {
        "id": 575,
        "question": "Ses, akım vb. için birim zamandaki titreşim sayısı, titreşim sıklığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frekans"
    },
    {
        "id": 1759,
        "question": "Çevresiyle uyuşamayan, aksi tabiatlı, kavga çıkaran kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçimsiz"
    },
    {
        "id": 1439,
        "question": "Bir durum veya davranışın kesinlikle kabul edilmediğini anlatan bir söz",
        "letter": "H",
        "answer": "Haşa"
    },
    {
        "id": 264,
        "question": "Bir şeyi armağan olarak verme, sunma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikram, ikram etme, ikram etmek"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 928,
        "question": "Çıkış yeri kolaylıkla bulunamayacak kadar karışık koridorları olan yapı",
        "letter": "L",
        "answer": "Labirent"
    },
    {
        "id": 760,
        "question": "Bir toplumun düşünce ve sanatına has niteliklerinin tümü",
        "letter": "M",
        "answer": "Medeniyet, Medeniyeti"
    },
    {
        "id": 328,
        "question": "Tarafsız, yansız, eşit ya da ortada",
        "letter": "N",
        "answer": "nötr"
    },
    {
        "id": 1188,
        "question": "Yazarın kendi yaşam öyküsünün anlattığı edebiyat türü",
        "letter": "O",
        "answer": "Otobiyografi"
    },
    {
        "id": 1533,
        "question": "Tazminat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödence"
    },
    {
        "id": 669,
        "question": "İş merkezi",
        "letter": "P",
        "answer": "Plaza"
    },
    {
        "id": 397,
        "question": "Okul, kışla vb. yerlerde hastalar için ayrılmış bölüm",
        "letter": "R",
        "answer": "revir"
    },
    {
        "id": 405,
        "question": "Gidilen yol üzerinde olmayan, sapılarak varılan",
        "letter": "S",
        "answer": "sapa"
    },
    {
        "id": 700,
        "question": "Bir alanla ilgili olarak oluşturulan danışma kurulu",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şura"
    },
    {
        "id": 713,
        "question": "Büyük ölçüde, çok miktarda yapılan (alışveriş)",
        "letter": "T",
        "answer": "Toptan, toptan alışveriş"
    },
    {
        "id": 449,
        "question": "İçe dert olan şey",
        "letter": "U",
        "answer": "ukde, ukte"
    },
    {
        "id": 458,
        "question": "Herhangi bir topluluğu oluşturan bireylerden her biri",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üye"
    },
    {
        "id": 482,
        "question": "Banka vb. kurum ve kuruluşlarda para alınıp verilen yer",
        "letter": "V",
        "answer": "vezne"
    },
    {
        "id": 1955,
        "question": "ÇOĞU KİMSELERCE DUYULMUŞ, ÖĞRENİLMİŞ, KULLANILMIŞ VEYA BENİMSENMİŞ OLAN",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yaygın"
    },
    {
        "id": 1956,
        "question": "Ağaçlardan elde edilen, eriyiği yapıştırıcı olarak kullanılan renksiz veya sarı kırmızımtırak renkte biçimsiz madde",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zamk"
    }
]